林鄭月娥：瀝源群組可能多達9名確診肺炎患者 包括首先確診夫婦、兩個女同事、四個住客及一名救護員！

又收緊防疫措施

幾時有「人大群組」或者「行會群組」啊!?

全面再停業？

咁可以wfh未？

永續限聚令

WFH! WFH! WFH!

WFH!WFH!WFH!WFH!

9名而已，何足掛齒
街照出，k照唱

又嚟

2+2+4+1=9

有咩問題？
照返工
btw，快撚啲開返個籃球場啦屌你老母

佢既防疫措施咪就係限聚令囉 佢而家出親黎都係搞政治

話知佢19定29
開番球場啦屌你老母

限聚令延長至618
林奠：Yeah又可以拉晒班暴徒喇

又煽風點火，罵外國政府

根本進行球類運動就非常安全

而家都已經開晒學 除咗限聚令相關 其他咩home office /停課 都唔洗諗

又⋯真係9 wor

很快返學會半日變全日
如果唔係學生會追不上進度
尤其下年要考DSE果班

教唔到咪考少D
讀咁撚有春用咩

白元7隻1460？ 死炒狗

你呢個邏輯就同政府，中共一樣，
面子治國，因為已經宣布左復課，
大家以為已經冇事，
死都唔信會有第二波，
咁難得先復課死都唔會再停課，
經濟活動都算，根本唔理學生條人命

反正香港只是科舉

WFH返啦唔該

咪你條仆街搞出黎囉

返工返學啦香港人

咩呀，兩個女同事唔係住葵聯邨咩

其實唔驗根本冇人知中左招
太多無病徵患者

連登仔只會著眼於限聚令話知你出面變武漢

咪係囉
泳池都開得 籃球場唔撚開得?痴撚線

尷尬

呢條友都幾傳得 連個救護都奶埋

你第一日生活響香港？

work from hill

一句話晒 64唔好出街

101

前排眼見多左好多呀公呀婆坐係屋園樓下唔帶
見過搭lift有個呀婆臭住個孫女補習，佢唔帶，孫女就帶 。

全面戒鹽！

利申：減少食物中的鹽和糖委員會會員

[行動POST]615全民放假悼念日

好似話佢病毒量低，可能一早已經中咗招
因為佢之前都做過巴基斯坦confirmed case

屌,落街萬尻幾人跑步唔帶口罩

讀到林奠咁勁都冇撚用啦

呢啲最撚on9成日都見 小朋友就帶住
大人就無帶 中左都唔抵可憐

冇你份就咪出聲啦

永續武漢肺炎

永續防疫限聚令！一到防疫限聚差唔多夠期，病毒就神奇咁在本地再出現及傳播！暴政一向可以進行抹黑、恐嚇、老屈、伏擊、甚至暗殺，有乜做唔出！